班OL今日對腳肯定好臭

狗鐵收皮焗住要行或者等巴士焗到成身汗

好想奶佢地腳仔

好肯定狗鐵個月台仲熱撚過出面

圖呢

唔知點解一定會好臭 但又好想奶

樓主老母都好好奶

蓋青你撐你wor